覺唔覺野日日正左。。。

唔反了。。。

@

弱智先反yeri

以前有好多傻鳩笑佢 依家失蹤?

唔覺

要睇吓佢下一次comeback表現
Psycho吹舞跳到好撚hea